大家肯3罷未？

又唔洗同狗正面沖擊
又唔怕緊急法
最緊要係直中要害

次次都有罷

[極重要]和理非,You don't know Your true power

幾值得參考，可以入去睇睇

和理非 係你地出黎嘅時候啦

自推10次

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10